[
    {
      "question": "_____, ¿cómo estás?",
      "answer": "Hola",
      "options": ["Hola", "Gracias", "No", "Sí"]
    },
    {
      "question": "_____, por tu ayuda.",
      "answer": "Gracias",
      "options": ["No", "Gracias", "Por favor", "Lo siento"]
    },
    {
      "question": "_____, quiero un poco más.",
      "answer": "Sí",
      "options": ["Bien", "No", "Sí", "Mal"]
    },
    {
      "question": "_____, no puedo ir.",
      "answer": "No",
      "options": ["No", "Bien", "Por favor", "Gracias"]
    },
    {
      "question": "Una taza de café, _____.",
      "answer": "Por favor",
      "options": ["Por favor", "Sí", "No", "Gracias"]
    },
    {
      "question": "_____, nos vemos mañana.",
      "answer": "Adiós",
      "options": ["No", "Adiós", "Bien", "Gracias"]
    },
    {
      "question": "_____, fue un accidente.",
      "answer": "Lo siento",
      "options": ["Bien", "No", "Por favor", "Lo siento"]
    },
    {
      "question": "Mi _____ es muy grande.",
      "answer": "Familia",
      "options": ["Familia", "Bien", "Mal", "No"]
    },
    {
      "question": "Hola, _____ hoy?",
      "answer": "¿Cómo estás?",
      "options": ["Grande", "Hermoso", "¿Cómo estás?", "Mal"]
    },
    {
      "question": "Mi mejor ____ se llama Carlos.",
      "answer": "Amigo",
      "options": ["Amigo", "Hola", "Sí", "No"]
    }
  ]
  